點樣去接受個BB會無咗

我係殺人兇手

做咗啲咩事？

因為分手所以落咗
起底見到一個星期前嘅post

點解要接受

你放心，佢會一直喺你身邊陪住你

個B意識都未有啦

我知

好過窮撚生出黎受一世

落咗咪落咗
有咩咁大不了

男人打完飛機會唔會接受啲精死左

放鬆d

我之前都係咁諗
但真係有嗰時 要做決定落佢就

會跟你一世放心

又要屌閪又唔負責任，happy完就算，自私撚

不知幾慶幸唔洗做中國人

嬰靈好似好猛

樓主有冇外國護照有冇錢有冇技能/學歷

係 未分手驗之前佢同我講 唔好以為有BB我就唔會走

嘩

見你地一齊左幾年最後個結局變成咁好心up 頂住呀

正常就一定有排內疚㗎喇
換着我係你都接受唔到
但如果冇能力俾一個好嘅環境小朋友成長
又或者自己根本未大透
落左佢對你同bb都係好事

如果早發現嘅
個胎都未有意識
佢都唔算太痛苦嘅

同埋對佢嚟講未必係壞事
如果你生咗佢出嚟
可能你會係一個好盡責、母兼父職嘅好媽媽
但要搵食又可能少咗時間陪佢成長
佢又可能因為單親家庭畀人蝦佢
再者香港生活越嚟越唔容易
其實你咁做唔係害咗佢
你放手係放過佢、放過自己

畀啲時間自己
傷口終有一日會痊癒

所以我執曬嘢走先同佢講
廢事好似係度求佢咁

但其實我好難受
同時間又分手又要落

你都on9
不知幾開心
最憎就係BB同細路
試下俾BB同細路喊聲轟炸
煩到你想打柒獲佢

你係逼不得已
你唔係殺人兇手啊

男人係唔會大肚嘅

好閒
又未生出嚟，當來m就ok

樓主女，「條友」男，「異性朋友」係「條女」

呢件事會一直留喺你心入面，揮之不去

你生得點解唔殺得

如果未有意識既話

冇咪冇囉
女人真係啲感性嘅動物
成撚日束縛自己

你係咪有錢妹先？

唔係生佢出黎咪害鳩佢成世

單親又窮 我令願揀再投胎算 你無做錯到

你膊頭有啲野

其實唔駛咁內疚 又唔係生齊手手腳腳

錯手負評

唔緊要啦

冇咗好事嚟

成形應該會再痛苦啲
不過唔否定樓主而家面對緊嘅痛苦
畢竟都係一條曾經存在過喺自己肚入面嘅生命
一定都好難受

環境唔好 生佢出黎佢咪仲慘

媽媽唔好唔要我

一開始唔好中出咪無事

唔需要接受 就俾佢留喺你個心入面

條仔正仆街嚟 唔係唔可以有異性朋友 但係我相信以女人嘅敏感度個異性朋友係唔係好人我哋會感覺到
女人同男朋友嘅異性朋友一樣可以關係好 如果個異性朋友係好嘅話 不過有啲八婆唔通又要同佢關係好咩
條仔根本就唔識在乎自己女朋友嘅感受 明知你唔鍾意都要同條女咁close

嬰靈唔會直接搞你，會搞你以後所有bb

不過冇辦法，你都要承擔返

打完J都好内疚, 覺得自己好壞。點知之後睇埋Tokyohot都唔夠喉。我係唔係好壞?

即係大左之後要回到過去叫自己唔好中出？
你講呢啲有乜意思
定要生佢出黎一齊攬炒先叫"負責任"？
到時佢大個又上連登開post
怨老母做乜唔一早落左自己

未出世唔算

男人嘅論調：
女人有異性朋友就正常社交
男人有異性朋友就企圖性交

我覺得男女都可以有異性朋友嘅
不過有另一半真係自己留意下
如果發現自己已經精神出軌嘅
寧願一早講清講楚
一乾二淨好過拖泥帶水
唔淨係掛住自己全身而退、無縫交接
傷害咗另一個曾經愛過嘅人

中出無食避孕藥咩

聽過啲電台節目話咁做反而夾硬留低咗個嬰靈
搞到佢唔肯再投胎

不過我覺得樓主如果放唔低嘅
宗教儀式都係一個唔錯嘅選擇
算係感覺上、能力以內為BB做到嘅事

唔使出世做香港人咪幾好

咪玩膠嚇鳩樓豬啦

你放生左一個人 做左好事
樓主加油

放心啦, 大把MK係家計會落仔, 多到要排隊

多謝你冇生佢出來受苦

殺人凶手

on9 你有冇問過個B想唔想出世啊
生佢出嚟就真係害撚死佢啦

幾年都咁呀
真係因了解而分手

bb ：多謝媽咪 唔生我出黎做中國人

ABCDEFG

瑞斯叔叔開墮~~

屌成班把口講到幾唔介意
到你地自己為人父母就知根本唔會捨得落

生命黎架

有冇發惡夢

仆街

人嚟㗎屌你老母
你自私就自私 諗咁多藉口減輕內疚都唔會改變到你殺咗你個仔嘅事實

真
樓主又咁諗 投胎係要成哂形就出世先投落去
你只係為廣大等投胎嘅靈魂著想 阻止佢地投身香港呢個畸形社會

中出抵死啦
貪一時爽快，換黎一世既後悔，最鍾意睇到樓主依d港女內疚一世，自責

加油，只要好處多過壞處，其實都係正確嘅決定。
假如預計小朋友出生要受嘅苦多於樂，早早預計到嘅時候就決定放棄好過出世咗比唔到好生活佢。

分咗手又無錢，生出嚟一齊捱窮呀？
年中幾多人怨自己父母生佢出嚟獻世，錢又無，心理又未準備，仲要單親，完全諗唔到有咩理由要生出嚟，呢個情況下生出嚟先係不負責任嘅表現，感情大過理智會累事。

試下科學D咁諗
BB要2個月先開始有胎心
2個月之前只係堆分裂緊的細胞

文盲就唔好衝出嚟柒啦

你有冇錢? 你窮咁佢條命都唔值錢啦
窮人賤命黎

盲亨

媽媽

其實好多人都寧願自己冇出世
冇左咪冇左囉
少左一粒精同卵子姐
撞埋一齊值錢d?

媽媽媽媽媽媽

你都on9
人人都想出世? 迫人出黎受苦好偉大咁

無用安全措施？

講咩嬰靈嗰啲做乜鳩
樓主加油呀睇開啲 無咗個渣男係生命入面你會更加好 宜家可能只係個bb未係時候嚟啫 遲啲搵到個啱嘅人bb會返嚟

On9
仲係粒受精卵
胎都未成形都算殺人
你日日都殺幾十億人啦

樓豬碌鳩幾大？

有人逼你落？ 又要落又要扮受害者。 你永遠都係殺人兇手

媽媽 我明白㗎啦 你都要好好保重

有之前無共識生B之下有左？想用個B去綁住個男人點知失敗左？
唔洗痛苦既，都不過係一次失敗，下次再黎過囉。

佢依家係你後面

你咁撚唔想出世咪縮返去你老母個閪度囉
對人生咁唔滿意你而家自殺都未撚遲㗎
你條柒頭受苦關個bb想唔想出世乜撚嘢事？
你老母就應該當初落撚咗你唔洗等你條傻閪出嚟獻世喇

依家係受害者呀，被逼架。好慘呀

屌把口講到幾唔捨得
到佢咪又係落撚咗

你都多柒餘

真 如果唔係大富大貴之家可以用物質黎滿足自己
我真係寧願你拿拿聲搞掂我再去投胎好過
呢個人生開局已經想像到無盡嘅痛苦

放心喎你個情況 個bb嘅靈魂如果有意識都會理解囉
佢對你個前任有惡意都唔會對你有惡意啦

你唔落咗佢佢咪會變成人囉
你條傻鳩篤精會唔會變成人呀

爸爸唔好唔要我

咁依家變左未呀傻鳩？

唔好糊思亂想

佢當初落左我我又唔介意wo
唔滿意人生就要自殺係咩邏輯黎
我就唔知個bb想唔想出世 但你又知個bb想係單親家庭出世咁wo
唔通你有特異功能同亡靈溝通?
不過睇你呢d傻仔發嬲同發表偉論都係一種享受黎

食西瓜有冇留起d核黎種

冇做中國人係佢福氣

你都唔想要嘅話 其實點解要咁諗

咁既post都可以有人開戰 兒登真係兒登

咪就係 落完仲要扮內疚上嚟開post等人安慰
好撚嘔心呀屌 不如post埋上ig同全世界講佢落咗仔啦

自己唔避孕又比人中出
自己攞黎

樓主你唔好彩，以後帶眼識人。
你唔落得幾多次

睇套電影放鬆下心情

《鬼域》個女仔都係講類似嘅嘢

嘩~
明嘅 明嘅
另一半傷害咗你 你要落仔 好受傷

你唯一正確嘅決定係落左佢，你同條垃圾一齊 (咁你呢?) 可想而知小朋友第時更加生不如死。不如疊埋心水搵下個啦。

建議練習定:
[愛我就唔好介意我過去]
[我嘅身體我話事]

(利申:對唔住~ 你太大陣泥味，忍唔住手)

唔落可能仲大鑊

你做得啱

放心 過咗幾多年都好都唔會接受到 內疚感亦唔會被時間沖淡

抵撚死，比條賤男無限中出呀拿
再同下個無限中出咪又有BB囉

啱，細個照顧得唔好，好容易心靈扭曲

睇吓好多嘅變態殺人犯都係咁樣出嚟

.....

個胎幾多個月？好似聽過靈魂會係大約84-90日呢段時間先進入胎兒身體

唔生 痛苦既只係樓主一個
但如果選擇生落黎 供書教學 衣食住行 咁易解決？冇能力教同養 只會製造更多不幸

無能力就唔好生

生左就盡全力養

比起家下既香港, 俾個B投胎去個好啲既地方好過啦

睇你咩學派

1: 只要精子 卵子結合 就係生命

2: 未有靈魂 未有意識 唔算生命

不過講係咁講

就算信又好 唔信又好 係自己心態上又好

呢啲野會跟一世

臭雞 落多幾次就慣

絲打 加油

唔理你咩原因有左，咩原因唔要。

做人最緊要活在當下

歷史你係改變唔到，但將來你可以

勸你唔好上連登住，呢度好多負能量

自己未準備好 生佢出泥做咩
我覺得你考慮佐先做決定
無謂令佢受苦
未成形之前落佐佢

樓主驚鬼定點？

屌你老母係咪戇鳩當好笑啊

樓主你知唔知你一世人食過嘅雞牛豬鬼都係你身邊陪住你 打死過嘅甲由烏蠅鬼都係你身邊飛下飛下等緊報仇 所以我諗個B應該重排緊係隊尾唔洗驚住

2021年啦重信神鬼

巴打幾時用科學實驗證實有鬼拎諾貝爾獎啊

唔洗理佢
似假膠

屌你

我鐘意笑 吹ar?
我屌夠你老母10次
條仔係佢自己揀 仔又係佢自己落 依家又上黎求安慰
同情有𠹌用咩 含臭𠹌果時又諗唔下有今日
你? 死𠹌埋一邊啦

唔知細胞有冇靈魂呢

你同自己講： 黑警做既。我要和平，唔可以仇警，你就會接受到。

我見d香港人都係咁的。

唔好嚟連登問喇
啲口賤又冇同理心嘅說話真係收下口啦
無論生同唔生都係好撚艱難嘅決定
仆街嘅係條仔

想攞啲有質素啲嘅support
建議樓主去babydiscuss 啦
嗰度好多生/未生/面對過唔同問題嘅媽媽
又成熟啲
會幫到你多啲

用餘生去還
然後累埋身邊既人分分鐘

媽咪~ 以後我都要跟住你~

殺咗個B自己舒服啲都好

我打飛機都無咗幾千萬憶個bb

真 會搞孻仔
不過好快搞掂 搵個師傅就得 好撚閑 唔恐怖的

兒登仔：生活好苦，根本唔想出世，生出黎無問過同唔同意，寧願當初被人射落牆

有人落仔：仆街，呢世跟住你，殺人兇手etc...

香港呢個情況落左佢其實係救左佢，至少我咁諗

幻想到成群牛羊雞豬跟住個畫面好過癮

BB 無辜架 -0-0
殺人兇手

如果你講學派 = 學說
讀u個陣修 gen 有去了解過

如果你講 信又好 唔信又好 個句
有親戚 曾經落過兩個 非身體健康問題
對於心理 身理都好大創傷

會有心理身理問題 唔等於比鬼搞喎巴打
唔好乜都懶落d鬼到 對佢地好唔公平

兒登仔：生活好苦，根本唔想出世，生出黎無問過同唔同意，寧願當初被人射落牆

有人落仔：仆街，呢世跟住你，殺人兇手etc...

記唔到邊個講過邊番說話嘅兒登仔：

執哂野臨走先同佢講都可以咁答你
真係大仆街黎

佢幾歲？

迷信撚多到

如果仲係一齊就好 我真係好掛住你

你所有唔中意嘅我都改 可唔可以唔要我

唔好留戀一個唔珍惜你嘅人啦
你愛佢多過愛自己佢又點會愛你呢

我控制唔到自己
理性同感性輪流浮上黎

屌佢老母有冇咁撚賤啊仆街
佢閪撚到咁仲生嚟做乜鳩
你諗吓你個仔會冇老豆喎
咁唔生都係好事
對你對個仆街定對你個仔
甚至對你將來識過另1個男人都算係好事

樓主做緊善事
係香港住唔出世仲好

其實你無做錯
佢要做你既兒女
先係最大既折磨

唔緊要㗎
唔使強迫自己
但係你要記住 唔好淨係focus喺唔開心嘅嘢
諗吓你哋開心嘅回憶 就等吸引力法則嚟幫你

就係諗起啲開心嘢已成往事 好無助

睇左樓主以前啲po 好撚慘

你忍得幾多次
係咪要睇到佢地係你張床扑野先識醒

但係你仲有回憶
活喺回憶之中 亦未嘗不可

1. 唔需要揹負擔同束縛自己快樂人生
2. bb盡早逃離hk呢個人間練獄咪仲好

你生佢出嚟就真係自私啦
On9仔

同心去接受，用愛去化解

唔好作賤自己啦
佢都唔愛你
點解重要挽回
出軌只有一次同無限次
就算真係返咗嚟
都只會有第二次

落咗就落咗，同佢講聲對唔住就要move on。
個B兩個都有責任，唔好攬曬上身啦。

媽媽~唔好唔要我。我會乖。媽媽

唔驚
丁特而家玩阿姆姆仲玩得好開心
以後記得秒ban 阿姆姆就得